有冇人掛住睇細蘇POST搞到忽略咗KPOP？

對不住KPOP 對不住敏喜

打多句對唔住手足

我哋有嘢可以幫到12位送中手足啦！！！

d PR收哂錢出一大堆細so Post，意圖洗走917行動post。

蘋果用八卦新聞降溫抗爭熱度

U=on99

係 細蘇深黃

但蘋果又黃

U=25囝